減緊肥/成功減到嘅同我入一入嚟

有冇巴絲分享下心得

利申175 80kg肥仔

食少d做運動
利申減緊

其實第一步唔飲有糖既野一個月
已經會自動瘦左5kg

真，走糖走精緻澱粉即瘦，操埋肌唔會反彈tim

我以前日日食飯都飲紙包檸檬茶
但戒咗之後又唔覺自己瘦左
同埋想問點樣減走個肚腩？
胃腩冇乜，係肚臍下有舊肉凸咗出嚟
仲要實實地 滅落去似係肉
搞到明明條腰都有d人魚線既 但舊腩就好核突

其實肯郁既話，我覺得游水係最快既方法，其次係瑜珈同跑步
我減既時候無節食，淨係戒零食同凍飲
大概減咗半年，155lb減到120lb

曾經192減到132
但個排個人去到平台期
個人好辛苦好唔開心 去見營養師都係不斷喊
主要都係減少食量 多做運動 加上個排dse大壓力
而家肥返啲不過又再減緊
都係繼續多菜少肉夜晚戒澱粉質同喪做運動

Ps 個彈最勁係一星期可以減4磅
諗返都覺得痴線

戒左都唔代表你冇飲其它掛
真係減又想慳正係飲水就夠
我自己都係試過咁減
一個月先後磅重就輕左5kg到
但係又唔覺身型有瘦到
但係著衫或者著褲會feel到瘦左定肥左

岩岩食左包薯片

睇錯左少啲做運動
心諗 咁點減啊

我成功減到15磅 方法9點訓教

收嗲啦

係咪戒埋咖啡，齋啡又飲唔到巴打有冇其他方法提神

訓醒空肚做帶氧

兩個月唔洗減左差唔多30磅

踩單車可以？